【預防武漢肺炎】請save低呢兩張圖，可以抗瘟疫，保平安

李：

大嗌「天滅中共」可以防中招。